\begin{song}[remember-chords]{title={Še je čas},band={Martin Krpan}}

	\begin{intro*}
		_C _C 
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		L^Cesk v očeh zame^{Em7}njal sem za pe^Fsek, {} ^G \\
		z^Ca opeko proda^{Em7}l sem svoj obra^Fz. {} ^G \\
		S^Cvojo senco za pe^{Em7}tsto kvadra^Ftov {} ^E \\
		i^Fn nabavil nekaj p^Gsov, da krajšajo mi ča^Cs. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=druga]
		Z^Cdaj živi^{Em7}m v tej hi^Fši, {} ^G \\
		s^Cvoji zla^{Em7}ti hiši^F, \\
		V^Erata odpiram le^{E7} še tistim \\
		k^{Am}i prinašajo^G mi sveža ja^Fjca in odnašajo smeti^G. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Še je ča^Cs, da izve^{Dm}m, {} \\
		kaj je bo^Flje: naj osta^Gnem ali gre^Cm? \\
		Še je ča^{Dm}s, da izve^Fm, \\
		kaj je pra^Gv in kaj ne sme^Cm. \\
		Zdaj je ča^{Dm}s, da izve^Fm, \\
		da osta^Gnem ali gre^{Am}m. {} \hem ^G {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}[class=druga]
		M^orda kdaj pod^rl bom ogra^jo, {} ^ {} \\
		m^orda kdaj pobe^gnil bom od to^d. {} \\
		v^ hišo naseli^l se bo nov obra^z \\
		z novimi iskri^vimi očmi^, isti ostanejo le psi^. {}
	\end{kitica}

	\ifprntch{
		\begin{kitica}
			Še je ča^s, da izve^m {} \\
			kaj je bo^lje: naj osta^nem ali gre^m? {} \\
			Še je ča^s, da izve^m, {} \\
			kaj je pra^v in kaj ne sme^m. {} \\ \enablechords
			A izda\chord{G}lo mi bo\chord{Am} obla\chord{Em}čno nebo\chord{F}.
			\nscs {} \chord{Dm} {} \chord{C} {}\chord{Dm} {} \chord{G} {}
		\end{kitica}
		%
		\begin{interlude*}
			_C _F _C _F \\
			_C _{Em7} _F _G _C _{Em7} _F \\
			_E _{Am} _C _F _G
		\end{interlude*}
		%
		\ifprntach{
			%
			\begin{kitica}
				Še je ča^s, da izve^m {} \\
				kaj je bo^lje: naj osta^nem ali gre^m? {} \\
				Še je ča^s, da izve^m, {} \\
				kaj je pra^v in kaj ne sme^m. {} \\ \enablechords
				A izda\chord{G}lo mi bo\chord{Am} obla\chord{Em}čno nebo\chord{F}.
				\nscs {} \chord{G} {}
			\end{kitica}
			%
			\begin{kitica}
				Še je ča^s, da izve^m {} \\
				kaj je bo^lje: naj osta^nem ali gre^m? {} \\
				Še je ča^s, da izve^m, {} \\
				kaj je pra^v in kaj ne sme^m. {} \\ \enablechords
				A izda\chord{G}lo mi bo\chord{Am} obla\chord{Em}čno nebo\chord{F}.
			\end{kitica}
		}{
			\begin{kitica}
				\begin{repeated}
					Še je ča^s, da izve^m {} \\
					kaj je bo^lje: naj osta^nem ali gre^m? {} \\
					Še je ča^s, da izve^m, {} \\
					kaj je pra^v in kaj ne sme^m. {} \\
					A izda\chord{G}lo mi bo\chord{Am} obla\chord{Em}čno nebo\chord{F}.
				\end{repeated}
			\end{kitica}
		}
	}{
		\begin{kitica}
			\begin{repeated}[3]
				Še je čas, da izvem \\
				kaj je bolje: naj ostanem ali grem. \\
				Še je čas, da izvem, \\
				kaj je prav in kaj ne smem. \\
				A izdalo mi bo oblačno nebo.
			\end{repeated}
		\end{kitica}
	}

	\begin{outro*}
		_{Dm} _C _{Dm} _G _C
	\end{outro*}

\end{song}
